# В данном файле описана структура проекта

[package.json](package.json) - Список пакетов

[src](src) - Основные файлы проекта
- [src/assets](src/assets) - Все ассеты сайта
- [src/components](src/components) - Компоненты сайта, такие как навигация
- [src/router](src/router) - Роутер, который задаёт пути сайту
- [src/stores](src/stores) - Хранилище данных, которые компоненты используют между собой, используется pinia
- [src/views](src/views) - Страницы, на которые переходит сайт

## Инструкции для добавляения нового кода:
 - Для добавления нового пакета пишем `npm install имя_пакета`.
 - Для новой страницы добавляем файл по аналогии с другими в папку [src/views](src/views). 
 - Для нового компонента добавляем свой по аналогии с [src/components](src/components)
 - Ассеты запихиваем в [src/assets](src/assets)

## Инструкция по запуску проекта лежит в [README.md](README.md)